# This new syntax confuses the model
Q: Go to my amazon shopping cart
A: OpenURL(`http://amazon.com`) -> ClickLink(`shopping cart`)
Q: open my github pull requests
A: OpenURL(`http://www.github.com`) -> ClickLink(`pull requests`)
Q: search google for tents
A: OpenURL(`google.com`) -> FindSearchBar -> Type(`tents`) -> Press(`enter`)
Q: search amazon for ski mask
A: OpenURL(`amazon.com`) -> FindSearchBar -> Type(`ski mask`) -> Press(`enter`)
Q: open facebook marketplace
A: OpenURL(`www.facebook.com`) -> ClickLink(`marketplace`)
Q: go to openai homepage
A: OpenURL(`open.ai`)
Q: search twitter for $index mentions
A: OpenURL(`twitter.com`) -> FindSearchBar -> Type(`$index`) -> Press(`enter`)
Q: open my youtube profile page
A: OpenURL(`www.youtube.com`) -> ClickLink(`profile`)
Q: search bestbuy for smart tv
A: OpenURL(`www.bestbuy.com`) -> FindSearchBar -> Type(`smart tv`) -> Press(`enter`)
Q: search for roger federer highlights on youtube
A: OpenURL(`www.youtube.com`) -> FindSearchBar -> Type(`roger federer`) -> Press(`enter`)
Q: open circleci select staging
A: OpenURL(`circleci.com`) -> ClickLink(`staging`)
Q: search twitter for latest #elonmusk tweets
A: OpenURL(`twitter.com`) -> FindSearchBar -> Type(`#elonmusk`) -> Press(`enter`)
Q: search for backpacks at REI
A: OpenURL(`rei.com`) -> FindSearchBar -> Type(`backpacks`) -> Press(`enter`)
Q: search wikipedia for jeff bezos
A: OpenURL(`www.wikipedia.org`) -> FindSearchBar -> Type(`jeff bezos`) -> Press(`enter`)